求$4000樓下notebook推介

只係想做下文書，睇下YouTube咁，唔打機，跪求

DELL